搞乜真妹啲眼神仁左咁多..

對佢感到好陌生..

周周啲唱歌Tone又仁左勁多...佢地經歷左啲咩

後生女你都岩?

真妹岩我

下你咩意思

你中炎死啦

呢條片英妹同嘈婦似弱智

不了
拉

真真周周我女友..

弱智小蜜蜂

我教咗佢一啲大人先識嘅野...

收皮啦白痴

賭錢？

非
拉

微積分？

想同佢交配..

做X

幫佢patpat打針..

你去飛田新地做雞

做假

你試下講多次==

equation高中點會唔識

我去涉谷做牛郎

想佢個patpat吉我..